我想講罷工一日係冇用

罷工要醞釀要滾雪球，最好要connect埋公務員，仲要長期。。。